熱血公民又話體育救港

牙秦勁能勇武

樓主米能jer啦

又話有熱血青年軍

依家肚滿腸肥，仲跑唔路得郁

1個?

英軍哥

有無旅行救港

英軍係咪移民左

皇上

黃衫似弱智

似

念力抗共
體育救世

米屈英軍退咗熱狗好耐

而家得返牙泰無黃牌

咩原因